MySQL database "literature", table "deleted"
============================================

-> This table holds records that have been deleted from the main table "refs". Deleted
   data will be stored in the "deleted" table until they are removed manually. This is
   to provide the admin with a simple recovery method in case a user deleted data by
   accident...

-> Order and type specifications of columns must match *exactly* those of table "refs"!
   The only difference compared to table "refs" is that there are three additional columns
   ('deleted_date', 'deleted_time' and 'deleted_by') at the very end of the column list:


column types
------------

author	TEXT
address	TEXT
corporate_author	VARCHAR(255)
first_author	VARCHAR(100)
author_count	TINYINT UNSIGNED
title	TEXT
orig_title	TEXT
publication	VARCHAR(255)
abbrev_journal	VARCHAR(100)
year	SMALLINT
date	VARCHAR(50)
volume	VARCHAR(50)
volume_numeric	SMALLINT UNSIGNED
issue	VARCHAR(50)
pages	VARCHAR(50)
first_page	MEDIUMINT UNSIGNED
keywords	TEXT
abstract	TEXT
edition	TINYINT UNSIGNED
editor	TEXT
publisher	VARCHAR(255)
place	VARCHAR(100)
medium	VARCHAR(50)
series_editor	TEXT
series_title	TEXT
abbrev_series_title	VARCHAR(100)
series_volume	VARCHAR(50)
series_volume_numeric	SMALLINT UNSIGNED
series_issue	VARCHAR(50)
issn	VARCHAR(100)
isbn	VARCHAR(100)
language	VARCHAR(100)
summary_language	VARCHAR(100)
area	VARCHAR(255)
type	VARCHAR(100)
publication_status	ENUM("published","in print","submitted","unpublished")
thesis	ENUM("Bachelor's thesis","Master's thesis","Ph.D. thesis","Diploma thesis","Doctoral thesis","Habilitation thesis")
expedition	VARCHAR(255)
doi	VARCHAR(100)
conference	VARCHAR(255)
url	VARCHAR(255)
call_number	TEXT
location	TEXT
contribution_id	VARCHAR(100)
online_publication	ENUM("no","yes") NOT NULL
online_citation	VARCHAR(255)
file	VARCHAR(255)
notes	TEXT
serial	MEDIUMINT UNSIGNED NOT NULL AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY
orig_record	MEDIUMINT
approved	ENUM("no","yes") NOT NULL
created_date	DATE
created_time	TIME
created_by	VARCHAR(100)
modified_date	DATE
modified_time	TIME
modified_by	VARCHAR(100)
deleted_date	DATE
deleted_time	TIME
deleted_by	VARCHAR(100)


table creation code
-------------------

CREATE TABLE deleted (author TEXT, address TEXT, corporate_author VARCHAR(255), first_author VARCHAR(100), author_count TINYINT UNSIGNED, title TEXT, orig_title TEXT, publication VARCHAR(255), abbrev_journal VARCHAR(100), year SMALLINT, date VARCHAR(50), volume VARCHAR(50), volume_numeric SMALLINT UNSIGNED, issue VARCHAR(50), pages VARCHAR(50), first_page MEDIUMINT UNSIGNED, keywords TEXT, abstract TEXT, edition TINYINT UNSIGNED, editor TEXT, publisher VARCHAR(255), place VARCHAR(100), medium VARCHAR(50), series_editor TEXT, series_title TEXT, abbrev_series_title VARCHAR(100), series_volume VARCHAR(50), series_volume_numeric SMALLINT UNSIGNED, series_issue VARCHAR(50), issn VARCHAR(100), isbn VARCHAR(100), language VARCHAR(100), summary_language VARCHAR(100), area VARCHAR(255), type VARCHAR(100), publication_status ENUM("published","in print","submitted","unpublished"), thesis ENUM("Bachelor's thesis","Master's thesis","Ph.D. thesis","Diploma thesis","Doctoral thesis","Habilitation thesis"), expedition VARCHAR(255), doi VARCHAR(100), conference VARCHAR(255), url VARCHAR(255), call_number TEXT, location TEXT, contribution_id VARCHAR(100), online_publication ENUM("no","yes") NOT NULL, online_citation VARCHAR(255), file VARCHAR(255), notes TEXT, serial MEDIUMINT UNSIGNED NOT NULL AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY, orig_record MEDIUMINT, approved ENUM("no","yes") NOT NULL, created_date DATE, created_time TIME, created_by VARCHAR(100), modified_date DATE, modified_time TIME, modified_by VARCHAR(100), deleted_date DATE, deleted_time TIME, deleted_by VARCHAR(100));
